好撚憎人坐小巴雙人位唔撚坐埋邊

以為佢中途落車啦，點知唔撚係

好乘客

次撚次有空雙人位一定坐入面

坐入面，側邊啲隙好污糟

坐開兩個位中間

我好難過
我好快樂

做乜鳩？樓主咪屌緊唔坐埋邊d人囉
做哂暑期未呀？未就快d番去做啦

如果幾個站就落車寧願佢坐出面

以前翻學最中意
一個書包省過去
笑笑口講sorry 佢塊面就好似食左屎咁黑

至撚幣有d人總站落都坐開面

驚撞錯人
唔坐到最後都唔知佢係咪總站落

唔通你就係好撚肥 又好撚鐘意坐開面既人

憎乜撚
夜晚坐小巴
入面個位 邊邊好撚多曱甴架

怕 就唔好搭